希望你可以早日放低

啱啱同你分手，我呢幾日都係咁喊，喊到眼都腫埋，但係一覺瞓醒就諗通咗。可能我地真係性格不合，一齊嗰陣我成日就住就住咁，但又唔同你講，最後一次過爆發，亦都返唔到轉頭。我希望你可以早日放低我，揾到一個比我更好更愛你嘅人，一個鍾意真正嘅你嘅人。
多謝你令我嘅世界變得更精彩！
希望你睇到。

你地有咩想同ex講？

所有你送嘅嘢，仲有同你一齊影嘅相，我會好好保存，因為有你，我先有呢段咁好嘅回憶。

你幾時死

點解咁就放棄我